{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201485",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "왕언니감자탕 속초교동점"
    },
    "text": "束草校洞に位置する「ワンオンニカムジャタン」は韓国料理店で、24時間営業しており年中無休で運営されている。 この食堂は計48席を持っており、部屋は別に提供していない。 「ワンオンニカムジャタン」では鶏のユッケジャンとカムジャタンが代表メニューに挙げられる。 この二つのメニューは熱いスープと辛い味で有名だ。 特に鶏肉のユッケジャンは、適度な量の鶏肉スープと淡泊な味でお客様に人気を集めている。 顧客が熱いスープが恋しくなる度に「ワンオンニカムジャタン」を探してみるのも良いだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンオンニカムジャタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ワンオンニカムジャタンは束草校洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワンオンニカムジャタンは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ワンオンニカムジャタンは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ワンオンニカムジャタンは何席利用できますか？",
            "answer": "ワンオンニカムジャタンは計48席利用できます。"
        },
        {
            "question": "ワンオンニカムジャタンは部屋を提供していますか？",
            "answer": "ワンオンニカムジャタンは部屋を提供していません。"
        },
        {
            "question": "ワンオンニカムジャタンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ワンオンニカムジャタンの代表メニューは鶏のユッケジャンとカムジャタンです。"
        },
        {
            "question": "ワンオンニカムジャタンのメニューは辛い味ですか？",
            "answer": "ワンオンニカムジャタンのメニューは熱いスープと辛い味で有名です。"
        },
        {
            "question": "ワンオンニカムジャタンの鶏肉のユッケジャンはどんな味ですか？",
            "answer": "ワンオンニカムジャタンの鶏肉のユッケジャンは適度な量の鶏肉スープと淡泊な味で人気です。"
        },
        {
            "question": "ワンオンニカムジャタンはどんなお客様におすすめですか？",
            "answer": "ワンオンニカムジャタンは熱いスープが恋しくなるお客様におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ワンオンニカムジャタンはいつでも営業していますか？",
            "answer": "ワンオンニカムジャタンは年中無休でいつでも営業しています。"
        },
        {
            "question": "ワンオンニカムジャタンを探すためにどうすればいいですか？",
            "answer": "ワンオンニカムジャタンが恋しくなったら、いつでも探してみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 413
    }
}